朋友不多的人都底點樣生存

分享....

都底

冇朋友 但有男/女朋友

死撐

借醉

自己啲ff出嚟

分身術